台長：拜登醜聞曝中共靠香港漂白

推

記者做唔到
但美國情報人員已經佈網 同收網

香港有資格同中國攬炒就係咁解

真。
好悲壯。

有辦法, 連登仔聯署跟住公開信, 呼籲何志平出黎交代, 佢實會好驚好驚, 咩都爆出黎架

點先叫得郁佢